我最唔gur嘅係這咁大件事張超雄都唔問下大家先

話名今次無大台，不分化，不割𥱊，不督灰，

頂你張超雄你地三個問都唔問聲就自己做左件事出嚟，有無搞錯。

起碼都問聲大家先决定做唔做！

又話各有各做既

咁重要問聲好

兄弟爬山，各有各做

做一件足以搞散活動的事，仲係咪叫各有各做呀？

唔見你同警察同正苦禮義廉講各有各做？